求救:qbittorrent 下載變慢

之前下載速度穩定3MB/s 條graph一條直線

今日開始下載速度變左時高時低 個graph變左三角形 最高得返1MB/s多d 有無巴打遇過

你down咩source